[#黃色經濟圈] 有邊啲可以坐兩三個鐘嘅黃cafe？

朋友一個月教我幾堂日文
次次都要去啲連鎖cafe上堂
睇和你eat見到啲樓上cafe 但又唔知可唔可以俾人坐成幾粒鐘
好似阻人做生意咁

有冇人親身去過有黃店可以坐耐啲